應唔應該私了連登班死gay閪 港版n房號

班gay閪整撚左個港版n房號出黎 ... 呢班含家產捉撚到比黑警入去打獲金 再通佢屎眼就岩 聽講高登會員 何x途係受害者

@何x途

唔應該 因為連登係同性戀論壇

個主腦見到 一定打到佢老母都唔認得

返高登搵佢啦

比人問緊口供